隨左共產黨同支衛之外 有冇其他國家有周圍話係對方先係發源地？

諗左好耐 真係得共產黨成日好似小學生咁 係你呀係你呀咁樣

驚追討賠償

其實心水清既人應該好清楚 唔係你 唔洗講咁多次既 你睇下 冇國家好似共產黨咁樣日日講係唔知邊個國家有源頭

不如話係香港先係源頭喇
反正林鄭一定撐共狗
你屈香港 一定和應你